安全感點黎，點先有

自信

無錯
啲人成日賴另一半比唔到安全感佢
問題核心係對自己無自信可以令另一半完全忠於自己
所以問題係自己身上

用安全套

$

每幾個鐘搵下對方，帶佢見你啲fd，可以既見屋企人都得，偶爾po下ig放下閃，見面就拖實佢

都係講個信字
愛情入面個「信」字除左係相信另一半
更多嘅係相信自己
對自己有自信
相信自己嘅魅力/優點係吸引同留得住另一半
咁就可以做到信任對方
所以話安全感好多時係自己俾自己

錢車樓

所以係咪應該增值自己？

自己比自己
除非對方真係十惡不赦個啲往蹟好差
如果唔係大部份時間都係自己添加問題比自己
相信對方揀你有原因 好好令到對方繼續鍾意你
好過嘥時間去諗對方係咪對你唔住啦

利申：前度係渣男
同佢拍拖日日擔驚受怕
甚至曾經去見過心理輔導
現任教左我好多野

靚仔咪有

可以話係又可以話唔係
增值左自己 令你覺得自我價值高左 咁就去做
但增值完自己 之後都依舊覺得自己好廢 咁增值黎都冇用

簡單啲講係要學識欣賞自己 相信自己
如果唔可以單靠自己能力 慢慢改變思考方式
咪去借左外來力黎改變 都冇問題的
即係借增值去增加自己信心

要自我解剖
理解自身經歷，創傷，陰影
先知個源頭係邊

對自己有自信

講多啲

I know 對方完全愛理不理，好似冇拍拖咁

絲打你段字對我好大啟發 多謝你
好認同你句 大部份時間都係自己添加問題比自己

同我一樣，ex概過去好難接受，可能係我唔夠愛啦

你知佢往績差又同佢一齊嘅？

作最壞的打算，最多咪俾佢飛？
傷心一輪，又可以同另一個開始過